[問卷調查]有冇人試過喺巴士行緊時開巴士上層逃生門掉野落馬路？

有
無

有咩好掉？

尖嘅硬物
你知我以前細個百厭
依家啲小朋友要玩
啲新車可能要爆窗
果時成條馬路都係釘
有排汁